BRENT CRUDE OIL 依家26蚊

呢隻又幾時到期的？

油唔識真係唔好亂炒